西布朗 對 曼聯 II

怕1001唔開

sor

歡迎glory hunters 狗隻繼續留言

又輸波打人

又無紅牌

留名無賽後罰

足總好波

英超又做尻曼聯我屌你老母

Rojo點解會食牌

pogba大腳啦屌

主場哨

落咗柯打掛

打人一巴都唔洗出場

唔比你講野囉

Rojo儲夠牌未

rojo好撚勁

Rojo:推鳩我都拎唔到波 廢柴

難得猁榮基都幫落河

落河出口唔出手都黃

落河好靚仔

又玩野

講緊某d 專捉戰犯既獌

pogba

落河好有軒斯果隻熱血

屌佢老味比人打左巴仲要食牌

有 啲似黃宗澤
利申面盲

v92買d人真心靚仔

兜把打人都唔紅

咩玩法

好離譜
明明係對方錯都各打五十大板
足總真係狙擊摩佬無所不用其極

咁推都唔警告

你都好串下

朴格巴

佢紋身幾靚

打架節奏

妹下妹下

迪屁...

換人未呀
比後備參與下啦屌

又開始妹

廢老入到三球我切呀

上次車vs鏝又係佢做球證。。。真係好撚廢

又爆炸熱身

可唔可以換人

亞軍庭
左腳
熱血
matched

換人啦

回人比佢地抖下啦

留名等睇切

爆炸熱身

爆炸已經企咗係度...

呢個快開

要做尻曼聯啊

爆炸頭

食撚屎

大米

快開到咁

屌下爆炸就glory Hunters?

中場跑上跑落都應該要換

大米靚block

肯換人未呀

鍾斯 落河呢對中堅好熱血

個鼻好好j

今次換爆炸都無可厚非，中間果2個就黎死

普巴成人屌鳩隊友

唔洗拉去第二度

屌緊你

迪馬

屌你普巴係場上真係好撚臭馬
無睇連續錯後面屌朗隊
前面屌伊巴

換人未

想防守咪出blind打防中,出爆炸甘撚慢打尻咩

好柒 個快開

見到fellaini就知要入黎打交啦

天使, 迪比, 清新, 馬仔
靚仔?

甘你老母

樹大有枯枝 (好似係)

怕佢瘋狂失位

屌你地贏囉

靚仔無本心呀...

話某d會員剩係搵識戰犯 撐隊波 但唔撐球員 要贏先收貨 都唔glory hunter?

其實幾鍾意Rojo

覺得佢好高智商

之前有場對westham禁區鏟皮耶收腳

有時會射高質素既遠射

頭先比人打又唔會還手

IQ EQ都偏高

跑撚死廢老

癡線 廢老跑得勁快

爆炸都唔只慢 波都唔識交

一個小豬夠哂數

碧咸好專一

華西思考人生

最衰華一招比唔到

屌你老母咩，打鳩我

贏緊兩球可以比爆炸入黎喎
出黎打架

rojo

不過呢個球證都好撚失敗

就黎打交

輸波打人

呢幾場就煲
之前打閘真係想嘔血

死啦 投降啦 唔打啦

咪撚j啦 一j就柒嫁啦

伊巴個位唔易俾

佢勁起上黎真係好癲
可惜神經刀
希望今次keep到

換人喇好嘛

伊巴應該好想戴帽

繼承當年nani絕技

但係之前兩季好膠， 不過呢季真係打得好咗

係

仲有幾次雙腳去添

上場個個球證都係 今場又紅左華迪 英超d球證

碧咸有機會比到

英超球證係咁上下

Daddy應該有叫隊波保留體力 但係都唔好唔換人啊

雙腳去都唔洗出場

愛華頓果次 真係要直紅喇屌

佢始終唔係統領型(例如rio, terry)
講TACKLE 佢一路都OK

費蘭尼淨係對愛華頓果場先閪 ? 定係你呢三年淨係睇左果一場波 ?

今季升呢
大佬馬落河

high得滯

英超啲球證真係好得人驚

諗起佢學人剷波
剷到膊頭甩臼傷咗好耐

全部亂9黎 英超班球證

呢球都叫中波 精工果球波都唔中

幾場都係咁 遲早出事

邊有咁多統領型吖

拜利好有維迪味
好好j

唔講唔撚記得左

回身追波啦阿妹..咪下下fing手先得架

上場mata個入波比佢地吹走左

派路一定得

真係唔換 用盡哂d人

普巴屌夠隊友未

月巴都得la
只要無人迫

我意思如果比到就好姐
我都知個位難比

Lin out 福in

普巴唔屌人 就唔係佢爭勝心

福

如果華西傳到派路嘅質素就不得了

福仔接力

朗尼直接笠入啦

褔仔

馬斯亞呢

到我了

26 作客新特倫
31 對米杜士堡
3號再對 韋斯咸

卡膠幾時死

終於肯換

又要福打翼

條中軸線既人 真係唔會換

man of the match rojo

清新個樣好得意

清新個樣

福仔醒神少少啦

屌 換起伊巴得唔得

等睇福仔右腳傳中

肥西嚇到人撻q

我地隊長

清新遞手遞到想縮

屌 清笑真係用黎攪笑

卡神精盡人亡啦

出馬仔未啊 我屌你老豆

你勁d

又嚟超新星留名

希望唔洗比人屌

馬斯亞換皮耶仲要加錢？
皮耶呢排又唔係fit又唔係後生 咁都仲要加錢係做乜鳩

佢等緊帶帽
你想換走佢

踢好啲波先學人攤大隻手啦

真, 尾段都係防反架la
福打前仲好

屌你

場場見到HEHE咁跑法真係好驚佢斷氣

feel 到你又鳩hea 10min

pogback又柒

普巴扭撚夠未

入黎就陰鳩隊長

唔係wor佢係阿根廷都係打開閘都正正常常
上季3:2贏阿記果場佢同v仔一左一右踢得好好仲記得
佢係成撚日狀態好唔穩定 今場好掂下場就會兜口兜面交波比人果種

換馬c亞出尼爆下仲好

福仔有返啲火wo

福仔個下快到

Pogba...

福仔一爆就過哂

福仔打熱刺仲好火
同啊walker

普巴

妹妹等咩9

打閘 佢成日企係到 唔知做乜唔overlap 打中堅又好正常

藍天聯

pogback

又9射

佢未入波係咁

3連勝開心

唔好意思？邊個係清新？典故係咩？？

藍天鳩射
第一步已經唔撚順腳啦

清新安美路

清新安美露

淨計月巴正選已經6定7連勝

清新羅美路

安美路 羅美路

不如中場照射 還掂都扭唔過

摩佬d換人真係睇唔透

7

未完場都咪出聲住啦

Y. 朗完全冇機會

可以搵定下家

睇黎用死一班人 過冬

thx lin

爆炸呀屌

爆炸

費蘭尼

爆炸準備

使唔使咁撚多人回樓上果個安美路

我地爆炸

又爆炸

連勝的味道

又爆炸屌你

屌

廢爛泥

傳聞會去愛

又換爆炸
等和波啦屌

爆炸不了 屌你老母

福仔連走位幫波都好慢
好似無乜心機踢咁

爆炸ready

真係好彩卡膠而家都未傷
前季同上季真係

又黎？

ching色ball

屌 爆炸頭

未做晒功課

冇左lin 成隊波唔識踢咁

又話要換中場比人抖下
換爆炸又屌

咪撚賣比愛字頭啦
任何一個都唔好

你老尾摩佬on99 有屎波零同盲佬又唔出 係要出爆炸

最尾十分鐘 摩佬為你呈上笑片一則

睇住又比人追擊

爆炸fuck

廢老真係好fit

又爆炸
molamola

出嚟啦 費蘭尼

盡情掃蕩

又換我朗隊做咩

隊長

以後打fifa 用愛算

隊長幾時破記錄走人啊屌

後防大爆炸

掛住坐格黎借佢抄功課件囡囡

又有得j爆炸

驚你地訓着 等你地緊張下

竟然換肥仔

carrick心諗

完季啦屌，隊長仲未破紀錄，係咪要等下季呀？

仲同大家做埋免費心臟功能測試

屌又爆炸

清新想拍手 隊長無理佢

換hehe/ 卡神啦

而家摩佬應該都係未想俾盲打防中
ff: 可能呢排練緊

卜比sir:月巴你條肥仔仲要我跟多幾多場作客你先入到波

成班on9為左追屌盲反lin
究竟可以去到幾盡

係
佢打閘進攻幾好但失位仲癲過盲佬

唔會啦 佢對盲似係冇乜信心

最後一個九成九換細緊

一直破唔到紀錄
可以等卜比心事未了
長命百歲

Lin 都有人反

呂痛 d 控波同護波

冇乜野,每樣野都可以做好d姐

埋門唔講啦,走位都要再叻dd,侵略性d

朗隊呢場都算唔差 有幾球痴得幾靚

咁比屎波零出尼操番下節奏仲好啦

清新真係好撚好笑

無影到咋下話
頭先清新想同lin拍, lin都好遲先拍

頭先lin換出果陣已經係咁
隻手舉起左超過兩秒

希望ching可以g持下我

普巴的乜撚野波呀

blind換卡神試下位啦屌

我覺得盲係接到卡膠個位

清新應該係曼聯開心果

又黎pogba...

bb

摩佬唔係一個會try嘅人

清新真係屈就明明質素咁好

Ibra fit到

身位輸到仆街 仲衰過卡神

摩佬教左咁多年波
都唔明自己點解次次第3年都教到屎咁

屌
場場同一班人35歲都一星期270分鐘
點打踢呀第3季

難得佢肯坐板

不過佢應該又好願意 真曼

好心你地要學扮迷實反
就學好d 高汁小小啦

咁操好操熟先出好過一落場出事既

佢場場都try 緊爆炸囉

所以連試既機會都冇

我都想支持呀ching, 你俾啲火ok?

褔

打歐霸果幾場全部有神救

新聞講過 佢慢過爆炸 全隊最慢

本身無工開 我曼收留佢

屌你老母對面成場都好撚茅

見到廢老係咁跑 個心有啲un住un住

卡膠 伊巴兩個老人家要踢足

比機會佢嘅話幾年後啦 防中係要浸下嘅

條仆街開踭

佢應該都係想hea hea 地打份工咁

痴線。

呢個情景我諗起廢sir硬係要出長老+傑斯係條中場到

卡神都唔係屈身位嫁

點解唔俾兩個老人家抖下

卡膠都要好耐先變到而家嘅卡神

對面真係好似知足總針曼咁打

我覺得佢好過vv

但2老都唔係場場踢足丫....

我都係, 見到佢 Chok哂手咁賣力, 有啲覺得對唔住佢咁

BTW, 頭先福仔個下好慘

爆炸好震到場

卡膠 廢老 華西 三個場場係咁真係唔掂

慢d有咩所謂 你幾時見過派路會屈速

燒味寧

卡神係屈走位

細緊

華西有休息

福仔好慘

Pogba 扭柒夠未

真係屎波

大米真係唔撚掂,出腳慢到,西布朗都咁狼狽

真係唔敢試垃圾領隊

小緊練下啦

但永遠都唔撚會換

福仔走親都無人比到

斯莫林

但係派路係踢意甲唔係英超

佢打防中係最好 佢自己都知自己慢 打中堅墜到勁後 包越位

大佬零

睇慢鏡又見到起飛腳

笑唔停

好撚搞笑

又唔換三老

收靴里拉都唔換呂痛

又可以睇下清新

清新又黎

daddy守一定高換矮

的佢去戒毒啦

一場可以見到清新個笑樣三次

清新拍到hehe

M仔應該走
擊掌都廢事

點會換伊巴

守住ddg張clean sheet

福仔239

福仔第二下唔錯

馬仔不要走

來福踢番正前啦好嗎

死架喇

1週3賽 快車期又唔荒有得抖

下場到佢正選啦，輪住踢

好餓波

m仔係聞西？

完場

matrial

完

賓科士打靚仔咗

搞掂

當扭波技能無埋
佢無樣勁

終於三連勝

佢應該講到明唔想冇得打 我睇佢踢法甲 都唔會比人換走cls

今場唔使平安鐘

mourinho

有無巴打有link可以睇番成場波？

唔撚係掛 以為孟飛斯

波都控唔掂

對面都唔識攻

觸球 史摩 0

我覺得換佢走會發爛渣

明明應該係福頭幫手輪換前鋒
宜家變左福頭馬仔一齊幫手輪換左翼
摩佬係咪諗住呂布一季就走就一於用撚盡佢

堅信會復活

Smalling冇掂過波

球霸

續多年

追到最多差4分

頭先個球真係唔掂
如果月巴係咁呢度已經屌上天

鬼佬台都話廢老要係咁踢
上季都38球 唔驚嘅

可能張約又有霸王條款
唔俾中途換出

朗尼都無樣勁啦

季初3連勝跟住連西好多場波
而家3連勝

除左紅牌 都好少見佢無啦啦冇得踢

佢話踢到拎聯賽

聽日仲要鏝阿互咬

月巴正選已經7連勝

原來軌拋離咁多

軌拎硬 同上年李城一樣 輸波先都反cup到 或者點都1:0贏

十連勝啦wor

仲有利愛

呂布就算跑唔郁
靠身位同技術 護波一樣掂

伊巴今場真係世界級， 第二球冇位都可以咁樣過人抽埋去， 兇鳩多遜個下又係好正， 好有大佬feel

聯賽11連勝, 對上一次失分已經係9月既事...

屌曼聯和個幾場起碼嘔左10分出黎